韓國瑜支持者bin屍合集

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

視網膜好正

連登都好多
18年係度支持韓國瑜

有人找左雞扒數未，館長應該就唔會走數

咁快有 boss 級發言

韓國魚根本就係兒登仔既類型
真小人，唔係偽君子呀
屌左膠蔡英文
如果唔係奶共一早吹奏緊啦